假如上一輩冇一面倒吹捧

假如上一輩冇一面倒吹捧左
TVB「運財智叻星」呢件垃圾出黎

而系分番少少關心畀先天下而憂
既ATV 「龍門陣」大班 Yukman

呢一代後生仔女未必駛上街

又唔靚仔又冇身材仲要唔係醒
著到咁做鴨都唔叫佢啦